<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>相思浓的化不开。</title>
    <link href="/2021/01/26/%E7%9B%B8%E6%80%9D%E6%B5%93%E7%9A%84%E5%8C%96%E4%B8%8D%E5%BC%80/"/>
    <url>/2021/01/26/%E7%9B%B8%E6%80%9D%E6%B5%93%E7%9A%84%E5%8C%96%E4%B8%8D%E5%BC%80/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好哇，陈燕芬。<br>  没想到会收到你的来信。真是欣喜若狂，你说的没错我是猪。可是我也没有笨蛋到一直陷入悲伤的<br>境地。我明白你的意思，而且你好像误会我了。我说不想吵架是因为我不愿看见你难过流泪。了解<br>一个人有很多的方式，争吵是，但我更想通过朝夕相处的方式来了解你。<br>  有时候你真让人生气，老是说一些不好听的话。又挂着事实就是这样的名头。什么事实如此，在我<br>看来事实就是咋俩合适。我们可太应该在一起了，不在一起可就是件伤天害理的事。虽然很多时候<br>是我，愚蠢的念头幼稚的做法让你哭笑不得，可是也想有些地方你能站在我的角度想想，我并没<br>有什么恶意呢。只是有那么一些逞强的嘴硬。<br>  我没有想哭啦，和你斗嘴很有趣，英气勃发的样子很让人心动。有努力就会有收获，82也好56也<br>罢。坚持运动就一定会有腹肌和马甲线，亲爱的陈燕芬别太难过，我喜欢你，与众不同的你。<br>我要去洗澡了，愿你看到这封信能够会心一笑。</p><p>黄</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>我在湿冷的空气里烦闷的要死。</title>
    <link href="/2021/01/26/%E6%88%91%E5%9C%A8%E6%B9%BF%E5%86%B7%E7%9A%84%E7%A9%BA%E6%B0%94%E9%87%8C%E7%83%A6%E9%97%B7%E7%9A%84%E8%A6%81%E6%AD%BB/"/>
    <url>/2021/01/26/%E6%88%91%E5%9C%A8%E6%B9%BF%E5%86%B7%E7%9A%84%E7%A9%BA%E6%B0%94%E9%87%8C%E7%83%A6%E9%97%B7%E7%9A%84%E8%A6%81%E6%AD%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好啊，陈燕芬。<br>  我在湿冷的空气里烦闷的要死。但凡我有一点不想见你，把你推开的念头。我就要受这世上最痛苦<br>的折磨。<br>  相思，浓的化不开。<br>  我知道你现在十分的烦闷，我是那样的不解风情回绝你的念头。恶毒的的期待变成了糟糕的失望。<br>你肯定在生我的闷气，觉得我一点都没有在意你这么多天来的不顺心，不想陪着你。找一些你不<br>在乎的理由搪塞你。没有丝毫的在意你的想法。<br>可是，不是的。我知道你不在乎，你不在乎明天是不是下雨。你也不在乎是不是一定要去玩。相信吧<br>，我也不在乎。如果是和你，哪怕就那样困在幽暗的地窖里。我同你一样不在乎。可是比起不在乎<br>，我更不想让辛劳。我知道你肯定会觉得我不了解你，就这样轻易的认定这样你就会累，就会委屈<br>，就会退缩。不是的燕芬，我知道你不是。可我也想让你能够轻松一点。冒着大雨，你无畏可我会不<br>忍心。比起不在乎我更不忍心。<br>  我知道你为了明天做出怎样的勇气，我也很期待，可是想到当你下车，面对着大雨磅礴，<br>湿冷虽然不能阻挡我们相遇，但却让我于心不忍。就是因为爱，我才不希望是这样的见面。<br>  我不知道该说些什么，你能回我电话吗。我很烦闷，我不知道你怎么样才会理解我，我想见<br>你。可是我不能就这么的让你风里雨里的横冲直撞。我心疼。<br>  我不敢奢求你的原谅，期待落空是怎么的失落。我怎么解释呢？我不能解释。请你不要恨我.<br>  你说，我这个人什么好的地方吗，你知道我对你的爱是什么吗？就是从心底里喜欢你，喜<br>欢你的一举一动，不高兴你对别人好多过我。当然还有最重要的，不想让你受伤害。你是我<br>的星星，我忽明忽暗的小脾气。你要是不喜欢我，我会哭，可是我还是喜欢你。这不是卑微。这是我<br>的无价之宝。我要爱，要和你一起生活。我喜欢王小波的一句话。“我把我整个灵魂<br>都给你，连同它的怪癖，耍小脾气，忽明忽暗，一千八百种坏毛病。它真讨厌，只有一点好，爱你。<br>”我对你也是这样，你会喜欢吗？<br> 别忘了涂药，糊涂的我不懂又说了些什么。祝你接下来变得愉快。<br>我爱你!<br>陈燕芬！</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>未完的话。</title>
    <link href="/2021/01/26/%E6%9C%AA%E5%AE%8C%E7%9A%84%E8%AF%9D/"/>
    <url>/2021/01/26/%E6%9C%AA%E5%AE%8C%E7%9A%84%E8%AF%9D/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>你好啊，陈燕芬。<br>    今天是一个四年才能来到的日子，2020年的2月29日。我们在一起的第656天。这是一封写给下<br>一个四年的信。但愿我和你，是一支唱不完的歌。<br>    如果约会的人迟到了，你应该也会跑着去迎接吧。<br>    2016直到现在2020。过去的四年，我们很长的一段时间没有联系。对不起，我迟到了。如果我<br>知道我会这么爱你，我一定对你一见钟情。我想大概是嫉妒吧，前两天听你过去遇见的人才会那么<br>心痛。虽然就像你说的。不同时间不同阶段遇到的人，没有办法一起来比较，可那天的我，很想听到<br>你说，哪怕小叮当突然出现，带着你坐上时光机。你想回到的，不会是那年一起吃着手抓饼的傍晚。<br>而是和我一起看着无聊电影和乏味寿司的破旧公车站台。<br>    2018年的那个下午，男孩握着女孩手的那一刻，是小男孩做过最勇敢的事情了。接着呢我们去<br> 了哪里？望城坡、腾空洞、重庆、西安、还有那被雨困住的黔江。回想一下，我们的感情也就这样一<br> 点一点的涨了起来。当然很难过的是，相逢的日子总是太少，分别的日子却走不完。2018年我们的<br> 基调是了解。2019就是期盼。<br>    时间很快就来到了2020年的今天。好像事情在今年都过的很不简单，今年对我们来说是非常<br>的重要呢，实习、考研。当然还有同居。如果我们没有隔阂的度过今年，你会相信我是那个可以给你<br>依靠的人吗？如果不行，那就用一个接着一个的四年。<br>    不知道今年夏天的欧洲杯还能不能举办，在我们两周年的那个晚上，我们蜷在沙发里许个愿吧<br> ，如果你不觉得我烦，三周年的那个下午就来我家看看吧。<br>    祝你今天愉快，别碰水。多的一天，纸短情长，了了数语不能另言。<br>    爱你的黄景涛。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>三明治的约定。</title>
    <link href="/2021/01/25/%E4%B8%89%E6%98%8E%E6%B2%BB%E7%9A%84%E7%BA%A6%E5%AE%9A/"/>
    <url>/2021/01/25/%E4%B8%89%E6%98%8E%E6%B2%BB%E7%9A%84%E7%BA%A6%E5%AE%9A/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>陈燕芬，你好。<br>    没想到下一封信会以这样的方式与你见面。<br>    我居然使你这么难过。我真是很不称职的陪伴者！我相信，你一定对我有很大的失望。<br>    我知道今晚你是为何如此生气。我来说，你听。<br>    我没有给够你尊重，犯了一直以来一样的问题。没有在意你。我知道我对你的解释对你而言是<br>非常不切实际的话语，并没有能让你感受到我认识到自己哪点让你生气。没能让你感受到我是在乎<br>你的。再多苍白的解释也弥补不了失望的结局。我向你忏悔，我经常用含糊来掩饰自己的错误。就像<br>今晚。我没有告诉你，就是我一直以来都犯下的错。我那一分钟没有考虑你，我真恨不得狠狠的责备<br>自己。<br>    我的罪过当然不止这些，我还不应当去揣摩你的心思，想当然的就认为你生气了，让你觉得你<br>在我心里是一个无理取闹的人，可我告诉你，你别这样认为。你在我这里是理性的，是明辨是非的<br>人。是我，我这段时间因为没有站在你的角度体会我所做的一切，总是自认为与你争吵的都是小事。<br>把缘由都怪罪在情绪化上。这两天你同我好好的讲过之后，我才知道原来是我，是我造成了现在的<br>不堪。所以我大概有点噫想过多了。你才不是无理取闹！是我太害怕失去你了。我害怕我的信口雌黄<br>再次影响到你，我太小心翼翼了。<br>    我大抵是坏透了，我总是太过自我的去想，去判断我们的情绪。你千万不要原谅我这个。你要是<br>对我有爱，就别原谅我的自私自利，自以为是。我是一个愚蠢的人，我多想你能够告诉我，该怎么<br>去爱你，我会很认真的去学，这不是迷失自己，学会了这个才可以让我知道怎么去配合你，去和你<br>相处。你答应吗？我想要拥有爱你的权力。<br>    我有好多坏处。可是你知道吗？我是一块石头，心里想的都在我的表面。你大概发现了我特别迟<br>钝，又很不会说话。可是我忠诚。我该怎么使你相信呢？为你千千万万遍。难道我会让你生气无动于<br>衷吗？我很多时候噫想过多了，可我在乎你，哪怕就这样让你产生误会。我也想要告诉你。我不想让<br>你的笑容消失。哪怕这样会让你火上浇油，可但凡有一点激怒你的意思，那就让我被雷暴击垮，就<br>该让我陷入天崩地陷之中。<br>    我一点也不敢请求你原谅。你说我不成熟，我越发觉得是这样。不懂得照顾爱人感受的人能称的<br>上是成熟吗？我总是口气很大的说要照顾你，可总是这样粗心，这样蛮不讲理的人又怎么能好好的<br>照顾好你呢。可我总想让你在我身上风吹日晒。让你发现在我那卵石一般通彻的感受。我不敢让你原<br>谅我，只想让你别计较，我愚昧无知，别和我计较。别。来和我好好说说吧，用你的河水将我粗糙的<br>外壳打磨干净。<br>    我又自以为是的辩解了这么多，可被再惹你生气了，我受够了没有你在身边的日子。你生气了<br>就消失无踪。我一肚子的话，只有自己又要怎么诉说呢？你能答应我吗，再生气你先来责备我。好吗<br>？<br>    我在想，明天你能回到我身边吗？我想知道你明天又给自己做了什么美味。我今天学会了三明<br>    治，很想做给你吃。再来喝牛奶吧，希望我能让你开心。</p><pre><code>愿你今夜做的梦里没有我的惊扰，安睡天明。别忘了穿衣，天亮了会降温。</code></pre><p>祝你今日愉快。<br>:-(</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>没有你的生活。</title>
    <link href="/2021/01/25/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E4%BD%A0%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%B4%BB/"/>
    <url>/2021/01/25/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E4%BD%A0%E7%9A%84%E7%94%9F%E6%B4%BB/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>陈燕芬，你好。<br>现在我一个人，今天我们都下雨了，天气没有很好。现在是二零二零年二月十三日清晨的第一分钟。这一分钟我想你了。我不知道你现在睡的怎样，可是突然觉得很难过，我想你不会在梦到我。</p><p>这段时间，你很失望。我的木讷，我的愚蠢，我的不解风情。我影响你的情绪。我让事情变的糊里糊涂乱七八糟。不知这样你还能爱我几多。还记得我们看了一半的那部《情书》：“ 如果当初我勇敢，结局是不是不一样。如果当时你坚持，回忆会不会不一般。最终我还是没说，你还是忽略。你说谢谢我没有放弃你。”我才是。谢谢你坚持才让我们没有被红绿灯搞怪。</p><p>我没想到会变成我的失望。你说我想的太过复杂，一首歌一句话一张折纸。我的思念也是如此。可没想到就是这样简单的念头竟惹出了这么大的麻烦。其实我该对另一件事道歉。那天夜晚，嘴硬的说些什么没有交流，精神烦闷。心理之类的胡言乱语。却没有想到会让你这样的烦闷不安，心情抑郁的不是这个阻碍大家出行的新型肺炎，而是一直以来我的自以为是。一想到我那胡乱说教的样子，羞愧！我明白了为什么让你无言以对。<br>那天的三行情书，其实我也去参赛了。</p><p>我的梦碎了，<br>银色的思绪散落一地。<br>你说这很美。<br>你说是什么让我遇见这样的你。世界上好人不少，不过你是最重要的一个，你要是愿意，努力一年就和我回家吧。</p><p>“ 爱是恒久忍耐，又有恩慈；爱是不嫉妒，爱是不自夸，不张狂，不作害羞的事，不求自己的益处，不轻易发怒，不计算人的恶，不喜欢不义，只喜欢真理；凡事包容，凡事相信，凡事盼望，凡事忍耐；爱是永不止息。”</p><p>爱啊，是我和你。这是我很早之前积累下来的一句话，我一直没有弄得是什么样的爱才可以用这么多的辞藻来形容。遇到你以后忽然我就明白了，爱你永不止息。永远相思。</p><p>没想到真的延迟了。这一次是今年以来最长的一次分别。突然想起了一句话。再见之时，我要以爱恋，拥吻，狂喜讲你淹没。谢谢你忍受我的思虑过度。比起忍受，就让我们来互相扶持吧</p><p>愿你睡的香甜，祝你今天愉快。</p><p>:-)</p><p>“心里怀念着人，见了泽上的萤火，也疑是从自己身里出来的梦游的魂。”</p><p>这是一首俳句。形容的大抵就是燕芬这样的女子吧，纤细敏锐与众不同。我不觉得的燕芬对我的脾气是羞愧的事，如果要非要说起来的话。这也是燕芬心里怀念着我。</p><p>中午下雨了，在想要睡着的时候。我听到了雨滴在栏杆上。很想告诉你原来雨天也不是非要忧郁。</p><p>憧憬和你接下来的生活好像很不擅长，可想到以后在异乡和你互相依靠就突然也就有了勇气。你说你下午可以睡的口水直流，真希望如此。如果接下来会打扰到你的睡眠，来告诉我吧。别忍耐着。</p><p>如果可以的话我想看看你流下来的口水。</p><p>上一封邮件里还有一首歌。爱情一阵风，莫名惊动少年的心。</p><p>愿你今天过的愉快。</p><p>:-)</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>你好哇，陈燕芬。</title>
    <link href="/2021/01/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%93%87%EF%BC%8C%E9%99%88%E7%87%95%E8%8A%AC/"/>
    <url>/2021/01/25/%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E5%93%87%EF%BC%8C%E9%99%88%E7%87%95%E8%8A%AC/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>  想不到我准备的是这样的礼物吧，2020年就这样过去了，看到各式的人都以不同的方式去纪念这特殊的一年，我也想以特殊的方式来告别过去，迎接现在。那么就留下一些东西吧，这样忍不住的会这样想到，那就开始。<br>  来自去年的讯息，是纪念也是重新出发。</p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
